大陸班官印完銀紙黎香港買樓

令到樓價爆升， 其實佢地真一d 代價都冇？

只有香港人承受？